一日唔撤回我地都係輸家

唔好鬆懈
林鄭就係想拖下拖下又過到骨

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩